[公投]連登而家其實係mk仔討論區

：一早已經係
:邊到係？明明好高汁

大把5p爭住po連登啲post上網你覺得呢

已經睇佢地鳩下鳩下睇到厭
但又搵唔到其他地方代替